有無人中到機戰dd封測

已經打爆左world2

一樣，所以已經無野玩

係刪檔封測？
我未打cca關

我估應該刪，佢無講到

唔del就好
有幾招ssr技

您講超必？

係呀
有zeta nu 男主 保迪斯v4招

我得男主同勇者王，nu招技唔係送咩？

係呀 過左world2送
但都有得抽

唔知幾時先真正有得玩
保留唔到記錄玩無咩心機

通常封測過後幾耐有正式版？
有無巴打有經驗分享下

已經認真左一日去玩

換左ssr首頁會變

有中，但唔知點下載